(IQ999) 消失左嘅時間會喺邊?

消失左嘅時間會喺邊?

消失的光陰散在風裡

樓主消失左嘅IQ會喺邊？

秒

會係右

我竟然會明樓主既想法